發現近年姓古既都特別25

古天奴 古爾圖斯

古天樂都係

阿古路

我姓阿

古明華

古巨基

古沙

古惑大盜

古思堯人地請佢食燕窩粥都叫人企開啲仲屌人老母

又中

唔係牙?